[輿論反撲]多謝九龍灣後生仔

正因為佢被打不還手
呢單野應該可以好好利用黎爭取輿論反撲
你班藍屍口口聲聲話佔路佔地鐵衝立會係阻人返工、自私、暴力
連儂牆正正係和平不阻路不阻人返工的最合理抗爭方式
如果咁都要搞我地 咪怪我地用更激烈既抗爭手段

To正苦
是你教我和平遊行是沒用的
To藍屍
是你教我不阻路的抗爭一樣是被打的

認同請煲大

成日話人後生
跟住屌 中年人唔出黎
果個人成36歲

文宣

是但啦
後唔後生非重點
呢個係抗爭升級既絕佳理由

呢單野可以合理化我地下一波衝擊
與其用力屌受害者
不如諗下點樣利用每一件事去幫自己抗爭

up

請善用起底功能

push

To正苦
是你教我和平遊行是沒用的
To藍屍
是你教我不阻路的抗爭一樣是被打的

好句。
好有力，一定要大大隻字寫上每一幅連儂牆。

是沒用的 是被打的 呢兩句唔太掂

「是沒用的」唔是我講

推

起完底，呢條友似真係傻仔多過藍絲。

講返件事，後生仔令我諗起墨家。
記得以前讀中史學分析點解墨家會失敗，
而儒家受重用，係因為當時民智唔高，
資訊傳遞唔快，喚醒唔到和平大愛既價值，
同時係戰爭既敵我對決，所以唔成功。

而架係香港，某程度上適用。
社會有「暴力非解決方法」普世價值，
被打不還手，可以喚起人民既好奇，
進而引起共鳴同憐憫。

應該煲大件事，
清晰針對指出後生仔被打唔還手，背後原因：
- 市民對警方執法、對政府不信任
- 市民極和平、極反對暴力

等等，大家可以幫手諗，
「唔還手」仲有好多內在原因，
愈多人真正理解，愈多人 就算唔支持，都唔會反對。

認同 請文宣組做野!!!

藍絲唔會同你講事實同邏輯架，只要佢地覺得係咁，就係真理。
佢會話條友飲醉酒啫，你明知佢醉都走去撩佢，抵你俾人打啦，而且你地班友唔貼咪冇事囉，搞咁多野！

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

文宣做野

冇錯 中年人都企出黎 唔該政府唔好再講咩同學生對話 明明就係要同全香港人對話 五大訴求已經清清楚楚架啦
1.完全撤回送中惡法
2.成立獨立調查委員會, 追究濫用武力警員
3.撤回暴動定性
4.不拘捕、不檢控示威者
5.落實雙真普選
係要拉一派打一派 當香港人on9架咩

多謝義士忍辱
但真係唔好咁樣犧牲
條死肥佬下下打頭想殺人?
你打個身都算
響冇自身安全受威脅下打頭打頸

係唔係應該告謀殺?

睇到條片真係好嬲好心痛，睇住啲兄弟俾人咁打法好多謝佢咁表達和平抗爭嘅一面但我覺得適當嘅時候都需要保護下自己，唔制服佢都應該擋下一陣俾人打到好似劉馬車咁就唔好啦

請用呢件事升級

香港政府教我打不還手是沒用等的

To正苦
是你教懂我和平遊行是徒勞無功的
To藍屍
是你教懂我不阻路的抗爭仍然會被暴力鎮壓的

加多句睇下有無人受

To警察
是你教懂我「公理」是握在權貴之手的

咪臭係，幾時變成世代之爭

正苦又想打成青，老分化

無用架，你睇番東方FB，大把藍屍話打得好，因為佢地本身係暴力底，改唔到

有用
目標主要唔係感化藍絲
而係想中立變淺黃 想淺黃變深黃

我地唔駛感化藍營
大型不合作運動 有50%深黃已經贏曬

不阻路的抗爭仍然會被暴力鎮壓的

藍絲先係真正暴民！

你啱
我更正返 應該係比淺黃睇
因為D淺黃支持反送中 但話我地搞不合作係阻住佢地返工
所以呢單野係爭取淺黃甚至淺藍既人支持
深藍果D屌都廢事

啱

推啊

Send 俾兩老睇

香港人加油

咁人人都飲左酒先去發夢

由6。12到呢家有無人係因為抗爭者而受傷？
相反，寫連儂牆俾人打，行街都俾黑警打，邊邊係暴徒

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

我無野講

輿論係要善用
但希望唔好帶出「任打=智者」嘅錯誤訊息
請停止吹奏打不還手/不自衛風氣

屌大撚把30-40係前線
係tvb同報紙先會亂up話得後生

各位去藍絲page share條片，佢地唔會自己post，要靠我地自己post

多謝推post

各位去藍絲page share條片，佢地唔會自己post，要靠我地自己post

用噴漆，叫連儂牆
用memo紙，叫閪牆
守閪牆，叫多閪餘

1

由今日開始，每次行動都係「日頭和理優，入夜勇武狠，行動如流水，長期去抗爭」
直到TVB破產 同 港共林鄭政府還番 香港人應有嘅普選 為止

是你教我不阻路的抗爭一樣是被打的

好sad 成日話要和平 我地係暴徒
dklm 到佢地打人個陣又話打得好 打死佢

個男仔做得好好, 保護左身邊嘅人, 比人睇到新一代嘅修養, 比人睇到藍屍野蠻，激起民憤

幫手推

"社會有「暴力非解決方法」普世價值，
被打不還手，可以喚起人民既好奇，
進而引起共鳴同憐憫。"

pish

淨係見到宜家民憤在於佢太憨鳩打不還手

可以升級了

九龍灣單野應該煲到，唔敢還手係因爲其他情景見到黑警執法不公，不單多次放走打人藍絲，甚至捉返被打嘅人，唔還手係為咗明哲保身，然後順手夾埋其他被打但不獲受理嘅人一齊報警！！！

認同 懷疑巴打係特登忍辱負重

巴打一定要告到佢破產兼踎監

Pish

原來連登=民憤

推推推推

別問我為什麼會這樣了

九龍灣甘地

有人打你的右臉連左臉也給他打， 但應該係非基督徒做咗出嚟， 我自己作為基督徒覺得好羞恥

唔係唔想還手係還唔到手咋
係人都知班和理非身子幾咁孱弱
中咁2拳就巳經大昏迷企都企唔穩

呢個下真係拎晒光環 但每次睇條片都好嬲

不能認同更多！
推！

打都打左，唔好浪費要做好文宣啊

唔打都打左
好好利用呢條片為己方爭取最大利益

應該煲到，唔敢還手係因爲其他情景見到黑警執法不公，不單多次放走打人藍絲，甚至捉返被打嘅人，唔還手係為咗明哲保身，然後順手夾埋其他被打但不獲受理嘅人一齊報警，最好開埋記招！！！

请广传！！！

警察已经开始偏帮黄尸
昨晚在九龙湾为香港击退黄尸的英雄
居然被警察"以袭击致造成实际身体伤害"罪名拘捕
最高可判3年！！！

快广传开去让其他英雄知道
不要再相信警察会保护我们了

快d分化黑警同藍屍

👍🏻

唔還手都可以避掛

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

唔好怪我地

Push

推，文宣圖好重要

可唔可以用呢個圖貼佢街招

感激藍衫嘅年輕人

To正苦
是你教我和平遊行是沒用的

To藍屍
是你教我不阻路的抗爭一樣是被打的

幫推

貼返去九龍灣

推, RESPECT

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

唔好再讚揚佢依個表現，我好多謝佢嘅所佢所謂
但佢就頂到姐，你推到佢好似英雄咁，下一個人去跟隨時頂唔到，隨時死
我地正確觀念應該係以武制暴，就算你唔制服佢，都要走要避，唔係企係度硬食

準備咁做

To正苦
是你教我和平遊行是沒用的
To藍屍
是你教我不阻路的抗爭一樣是被打的

無推佢做英雄
好多事只要發生一次已經足夠
呢單有哂片清清楚楚已可爭取合理升級抗爭

最後一次

明明lennon wall 就係offline 版連登，點解唔搞

岩，唔好比佢標籤左只有學生反對
現實係所有年齡層，所有階層既人都有反對聲音
其實70,80年代出世既人，係97前渡過左一個快樂童年既一代對97後香港變壞既感受唔會比現今學生少

明明大過我
大家都係3x
點解個樣可以keep到中學生咁嫁?
好唔公平

條死肥仔先打個65歲既伯伯
再打個後生仔，仲問佢有問養過家
低能，無養過家就唔抗議得，咁65歲伯伯唔通未養過家？
根本藍屍就無思想無邏輯

真係一次就夠，唔想再有人為呢件事受傷
你話升級行動受傷就預咗，但再俾啲仆街藍絲打/非禮係對個抗爭無用

岩 一次就夠 由1去2 唔抵做

BLOCK左條友好耐

係 而且今次頂到唔代表下次頂到

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

養家同要去抗爭根本冇關係 唔明點解死肥仔拉埋一齊嚟講

不知所謂的暴君加不知所謂的暴徒禍港殃民。

貼memo紙都俾人打真係痴撚線

快撚D正面回應五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

Goodest logic

請廣傳呢張被襲擊時應對方法教學
保護自己！保護手足！

推！

Lm

煲撚爆佢！！！

下次再有呢d垃圾，搵人大叫熄cam然後做咩唔洗我教啦

五大訴求都未能做到 仲光乜撚嘢復上水呀你老味

多謝🙏

你搵下點解要搞上水先屌我啦

你係到圍爐取爐有撚用咩

有乜高見
又係有用無用撚
無用就無人去啦 洗撚你屌咩

要煲大